(多圖)今天午餐eat了。。。。。。

負皮我？

比多個負皮你

食屎啦你

連登jai

寶寶食屎黎？

翼翼做咩咁惡

你唔乖 竟然po圖冇影野食

食晒